有冇人男朋友會話想靜下

跨年的前一天，男朋友說想靜一靜，先暫時分開。他說想專注於事業上，覺得跟我一起很累，像是要不斷應酬我。他貌似對我有很多不滿，所以想先停一停。那時，我在想，「啊，又來了!」。對的，這是我們兩年間的第三次了，已經因為同樣原因(其實還有其他，不過不想多說)分開過兩次。每次，我都會心軟，被他挽回，又回到這段關係。
當晚，印象最為深刻的一句是: 「我已經學會自己負責自己的事，不再需要你了，亦不想為其他人去教女朋友是該如何當的!」。是的，我很卑微，心知其實關係已失衡了。我會幫他洗衣服，買外賣，照顧寵物，做功課，交文件，網上上課(前提我們不是一起住的，寵物也不是我說要養的)。事業上，我亦有擔當一個小小角色，幫他管理平台。在這裏，我也想問其實是我真的不懂做女朋友，畢竟是初戀，還是如何？我們常常因為這些事而吵架。例如，假若我煮飯，我會希望他可以洗一洗碗。當然亦希望他可以負責自己的事，功課，考試等等。我常常在想這些不是他的本份嗎？為何要我做？
唉！在他說要靜靜的期間，我現在在想其實真的要繼續嗎？我挽回他又是為了什麼？為何我要勉強自己而去等他呢？

那就不要等了☺️

為其他人去教女朋友是該如何當的

同講左分手冇分別

點解你哋平時講嘢都用書面語
唔會好奇怪咩

拍拖既人全部都係用書面語講嘢架啦
你唔知咩